如果你係侵，依家會做啲咩？

出兵 宣戰 做戰時總統

如果我是Donald trump
這句話太吸引
獨站在鎂光下逃離樹蔭
真相是其實我不去面對苦困
白日夢裡不會自禁

打golf